黃圈批鬥 你係無辦法停止的

你係無辦法停止批鬥的，四年前停止唔到，四年後都唔會，批鬥風氣源頭咪社運界自己，唔信就自己開個網臺節目 list 出黎，有幾多集標題係指名道姓咁批鬥人？上樑不正下樑歪，議員自己養既狗都日日咬人，市民都係有樣學樣。

如果連班網臺，所謂傳媒，都未做到議事論事不論人，你要求一班 layman 做得好過佢地根本不切實際。